酷愛國 ～舔莖軒

全部愛國愛國愛國以為有得分
懶高興英皇開po一下卻逼真的舔莖
舔共這結局太不堪
分不出真假的港共

撐你唔落呀

唔洗撐～舔得啦

屌你老母奶共軒

喺香港揾食 你說我是共賊
來讓我返中國唱扮無情趣

從前或現在愛國是誰
你這一種狗閪

習帝一起睡 舔到沒廉恥
竟講出口愛國沒罪

排

本來都係大陸仔

屌d歌詞正

剛才見到佢FB限時

究竟個“D"想代表D乜？
抵Diu（屌）？
抵Dead?
抵D（平D）？

D（屌）得好？
Dead 得好？

成個達狗咁

可能啦
問題係邊個先係佢真正個人意願

護旗手就唔係佢 can’t sleep先係本人呀嘛 明架啦

兩邊不是人

die?

奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒奶共軒

都有可能

幾時有改歌想聽

抵死 死得好